成立自衛兵團？

說好的以武制暴？當抗爭者被人圍毆時，已經有理由去還擊以自衛，奈何香港民眾唔再重視武力，喺哩個時候我建議自組民間自衛組織，保護民眾，保衛香港。